有個同學成日搵我

上星期開始，有個唔熟嘅同學無啦啦whatsapp我，問我食咗飯未
我答完佢之後，佢就唔覆我，之後嘅呢個時間佢都問我食左飯未，都唔知想點

想你買保險

食埋右飯

想mark低你食飯時間

傳銷

新出咗飯保？

疏

知嚟做乜

賣飯盒？

想知你食咗飯未

唔好睇咁多小說

咁你食咗飯未

佢想測試下你幾耐先唔再答佢

食咗飯未？

未。

咁我係咪唔理佢好啲

今日早咗問😅

聽日再問

飯保

應該想識你既 但又唔知點開話題

食咗屎未？

Yes

想同你做愛